飲大左喪嘔黃膽水，冇解酒藥，可以食/飲咩

蜜糖水

飲夠兩杯就無事

可以飲返啲黃膽水

益力多

真心,飲暖水

以毒攻毒啦

威士忌

煲薑水加蜜糖

真心，食極小量嘅食物，例如幾粒燒賣

如果仲想嘔要忍住，過個零鐘就無事

就係啪左好撚多

補充番電解質

飲乜嘔乜，個胃係咪爛撚左
琴晚飲左蜜糖水好左少少
頭先起身飲左花旗蔘，再嘔過 重有冇計

我試下，同食d野先

飲雪碧

你要將肚既胃氣嘔出黎先唔會想再嘔
所以要飲有氣既野
可樂酸性高對腸胃唔好就唔解議飲

牛奶

瘋狂灌水
嘔到冇你會感覺到
利申: 試過飲到嘔埋解酒丸出黎
之後就冇事

真心唔好飲野 飲蜜糖水都想嘔 飯都食唔到落
我琴日同你一樣 嘔到黃膽水 訓係床都想嘔 之後困自己係廁所嘔哂先出黎 舒服哂
當然嘔既過程好撚辛苦

水動樂，寶礦力

蜜糖水加保濟丸萬試萬寧
一星期飲四五日嘅經驗

雪碧/有汽既水

寶礦力或者糖水

飲左佳得樂同食左d餅
岩岩又嘔完出黎

飲果汁